唔訓既你 依家做緊咩野?

甩p了

5

叻呀
今日甩p日

今日好多甩p嘅po

搵緊工

話撚之你死啦

唉

各位網友，大家好

可以正負皮

真佢哋唔開我都唔知

恭喜
你冇個P係後面好唔慣

我兩樣都搵緊
為咗還卡數
真係以後都唔鬼碌卡

唔係要課金先甩架咩

加油

你好

記得不推文

多謝你

推

係喎屌。。。。。。甩咗成日唔記得

其實個P係乜泥？

覺得自己而加好折墮

大家好

我未

唔識答

今日喺英國食放題

唔緊要 我比個正皮你

係既 還完一張就剪一張

上線夠百幾日就ok

好似係唔知幾號之後JOIN嘅就會有P啩

好唔好食

日日上嚟傾偈好快過啦

cut埋佢啦 同埋而加搵到啲扣帳卡嚟代替 有幾多使幾多算

應該好貴

上兩個禮拜傾到嘢都冇做 今次唔會係咁

Yes
之前俾太多5毛入侵
所以連狗起個P牌黎分別

咁誇張

樓主啲po上熱門先係5毛

唉屌我宜家做
byebye!!

又推咗

真
5毛pr分化撚

未夠180日 未甩p牌表示

振作

lm

初戀啊我要初戀啊

hi

Hi

睇緊umbrella academy

冇架啦

講咩的

S1定2

好好食 又半價

Ho mean

半價吖 因為英國政府資助俾啲餐廳

好正
祖國放題有咩食

superheroes

s1e2

勁多嘢食，全部日本嘢都有。頭先食咗好多大蝦天婦羅同埋好多高質壽司

之前都食過
劣食到仆街

綠豆睇哂？

so fast today

開心曬未

正呀

暫時都ok 不過我咩都可以睇

HIHIHI

好多條線嘅愛情劇

巴打
到底你飛邊到讀書先

正wo

諗緊聽日有咩做好

小夫我要進來了

北歐

養鴨

其實有冇source

睇劇

睇netflix

多到唔記得
有兩季
啲歌好正

hello

你未睇?

是日最hit topic

冇架 可能搵套啱睇嘅睇 個人覺得林寶怡個套好睇啲

睇過幅圖
但冇睇source

連登有link 轉頭搵

好正
到時可唔可以寄postcard俾我

Hello妹妹

啲改圖笑到我

我都搵下先

可以
Pm個地址俾我

可以

到時再留個tg俾你
不過可能要寄去香港
我怕到時我台灣新屋個到未裝修好個郵差會當冇呢個地址咁走咗去

記錯吖冇吖
有角色金句但會重複
最尾唔同

Btw Jennifer好撚正
要留意下

童年未崩壞

冇問題!
慢慢

新人留名

岩先都搵到
屌佢老味

再睇多次都係好撚好笑

笑到缺氧

真係好痴線

係嫌個尾收得有D急

返轉頭果下好笑

媽我睇左d咩

大雄係個菊度走返出嚟都諗到

以為要再插多次

兒童不宜

小夫果度都好闊下...

俾胖虎屌得多

今日剷左個超短髮
黎緊唔出街鳥

真係好好笑

想睇

柒頭一個
雖然本身都係

型能到

禾呢

Hey

Hello

Qqqqqq

咁講完更加想睇

俾姐姐索一啖得唔得

圖

有咩傾

又逼害

碌鳩會旋轉

諗住搵buttner個頭俾你
但法國佢個頭剷得仲勁

Boy god

冇了
收皮了

好多番同規矩要記

姐是咩

台灣牌
牙信識唔識

要上班嗎

he mk

之前打過一次
太考反應了

Yes
Me toxic

我真係咁啱聽緊

睇落係好玩過廣東牌
起碼多D花款

得

正啊

係啵今日行街街去supermarket

太多花款

好耐無聽廣東歌了

交學費

冇錯

正啦 個怪叔叔有冇買嘢俾佢食啊？

就開返首風箏黎聽下

冇la

我通常英文同廣東話

冇事嘅

搞錯

哈哈哈

姐姐攬

大大力

我近年聽多左Jpop

我都即刻諗到呢首

我都有聽

好似人啊

正

屌牙

我係因為聽得多舊既廣東歌所以先開始聽日本歌

好靚女真係

點解嘅

好777

好多舊既廣東歌都係改自日文歌

依？你咪話要買嘢俾狗仔食嘅怪叔叔

係啊係啊

遲我少少回姐

片都有埋

嗱

cls

夜媽媽睇真係唔撚得掂

我要睇返陣正常版抵消返

尤其你fans

無減熱愛

唔成日睇咪冇事

我leeds呢間幾好

聽你形容落Leeds好似幾好住?

Blue Sakura?

係好正 住咗好耐喇

但返大學就要上返newcastle

Yes 好多friend都話高質
平日唔平 係有平價先去

呀

今晚咁少人

訓曬掛

仲要讀幾耐

weak

兩年 但係下年過日本留學一年

留完學要返黎讀多一年咁 3 years course + 1 year study abroad

打完機
中場休息

真

去日本邊度呀

FIFA? 2K?

成個腦都係叮噹

未知呀 十二月先會知會派去邊

最好九州京都或者東京

小夫!

好想食呀屌
好耐冇食過正常嘅日本嘢
點解你仲有咁多fd同你食架，我識嗰啲走哂

京都比較有傳統氣息呀

好正 好食快啲過嚟喇

我啲香港or local fd全部都留咗喺到吖 因為武肺佢地唔想返去怕搭飛機感染

但佢地講過會悶，但係想喺大城市 咁男朋友過黎探我都易啲

我入黎啦

京都幾好呀

我知吖日本邊度都好

FIFA

咁東京就一定唔會悶

其實我連包裝都未拆

但係怕果度啲人一定識英文中文

好想學日本方言

可以玩定21

第一次入依個po
請問有咩要注意

唔好扮毒

咁太好啦
因為我唔洗扮

未去過

咁要京都先學到一口關西口音

PS4無位裝GAME了

好肚餓
好掛住炸雞

自貼

想去旅行

係好撚餓

想去歐洲 想去日本

唔通一條友食放題咩，我未練到咁高深
一條友食放題仲寂寞過一條友去旅行食fine din
我識嗰啲第三波之前已經走哂

Buttner.jpg

已經聞到浸香味

要去英國同日本

我都想食......好香好熱

想食牛扒

英國基本啦

Good job

但再食又爆多幾粒瘡

啱呀！學多種
做下日本local

我學校仲要逼我地返 同埋好多人租左樓 走唔開

你過黎leeds 我陪你你食

我試過一個人去旅行 唔怕嘅

之前自學過一排日文
而家又放棄曬

我男朋友都係 佢話煩喎 日文啲grammar

屌

Hej

想問下你識唔識發捲利嗰個r音

原來我都甩咗
碌咗幾個甩p po都冇留意自己甩咗
啱啱去睇返自己啲cm先知甩咗

?

我要嘗試克服呢樣野

又訓唔到